[以物易物］我教數，你教結他

Year1無咩野讀 日日無所事事 想學下結他 講就講話教數 其實phy chem或者有咩我識嘅都ok 當然只限dse level
有興趣嘅就tg我啦 tg:fkingboring